忘得了很多零碎舊日片段 忘不了你的眉梢眼角身段

衷心盼望有天 能在漫漫長路相遇
不再放過你怕瞬間再別離 濃情未淡